原來白衫警察成十幾萬人工

中同gathering聽返嚟，有個學校師兄做白衫，話自己做左八九年人工加埋津貼過十萬即係同議員有得fight

我地啲稅就咁比晒佢地